點解浸一浸前要LAM一LAM?

點解扭一扭OREO之後，要LAM一LAM，先再浸一浸?

因為浸浸下就會溶晒，連lam都冇得你lam

邊個靜靜雞比負皮

HMMMM🤔

唔扭 用手指撩黎lam

Lam 完冇人會搶你塊餅食